有時真係怪唔落雲加

阿狗

樓主雪櫃人仲好笑

光頭佬用人唯親